[集思廣益]關於黃色經濟圈嘅意見

表面上，睇post見黃色經濟圈好蓬勃
實質只係偏向飲食
但對於其他行業卻冇好好支持
我建議，各行各業都有個list
甚至將其他行業藍店都加入去再加以抵制
咁樣可以鞏固同埋擴大黃色經濟圈，甚至將香港經濟結構扭轉
呈現國退民進嘅境象
我喺呢度就想講下攝影圈
以我所知就有Justin Law，田老爺同埋Wing Liu呢幾位
有d甚至講到明唔做警犬生意
唔知大家點睇

黃的士